====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Une étude récente a démontré qu ’ il n ’ y avait pas tellement de corrélations entre la fréquentation des cinémas et la télévision , mais qu ’ il y avait une loi certaine  : c ’ est qu ’ un cinéma où qu ’ on le mette perdait tout l ’ argent qu ’ il voulait s ’ il était isolé , et qu ’ un cinéma additionnel là où il y en avait déjà 5 ou 6 gagnait tout l ’ argent qu ’ il voulait; et c ’ est ce qui fait la caractéristique d ’ un Centre  : c ' est pratiquement tout plusieurs fois .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['plusieurs fois']
adverbiaux_purement_iteratifs::1::['plusieurs fois']
adverbiaux_iterateur_quantificationnel::1::['plusieurs fois']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['plusieurs fois']
adverbiaux_purement_iteratifs::1::['plusieurs fois']
adverbiaux_iterateur_quantificationnel::1::['plusieurs fois']
Total feature counts: 3

